望出窗 見到有人坐左喺屋頂

點算啊

典解唔報警？

佢走返入去了

新一代網紅